有無人通宵唔訓支持球皇Kobe掛波衫！！？

同場加映湖人教訓湧屎依隊閪波

早抖世界